一點的要求 想要的事情

每天營營役役工作，休假時都是自己一人消遣 知道工作的重要 不可以再過份任性不安穩地對待工作，天天保持笑臉迎人，不想給人不快的感覺，其實我一直就消沉著，但我連解決方法都見不得會有
我很想可以有一個很治癒的擁抱。這是我心的一個要求
但知道不太可能擁有

叫完春了

Me too